Ik heb vermoord en de hulpeloze; ik heb wurgde het onschuldig als ze sliepen en vergaapt aan dood zijn keel die nooit gewond ik of een ander levend ding.
Ik heb me mijn schepper, de select specimen van alle liefde en bewondering onder mannen, van ellende; ik heb vervolgden hem zelfs aan dat onherroepelijke afgrond.
Er liegt hij, wit en koud in de dood.
Heb je een hekel aan mij, maar uw afkeuring niet gelijk waar ik beschouw mijzelf.
Ik kijk op de handen die het deed; ik denk aan het hart van de verbeelding van het werd opgezet en lang op het moment toen deze handen aan mijn ogen, wanneer die fantasie zal achtervolgen mijn gedachten niet meer.
